有冇人識哩隻串嘴狗

揮哂手口upup咁 似係一隻eq好撚低既狗
佢到底係男定女黎

唔阻吹水店所以開哩度

唔識post link 自膠